hktv係咪港資入面最閪

仲話要搞極速送服務
一小時送遞生活百貨
請唔請到人都成問題

係 衰過TVB嘅big big shop